學術台嬲撚到報左警

各位仍然有追風po嘅普通風撚（希望有），我啱啱已經同連尼住溝通咗，佢會用佢地認為合適嘅方法去處理
但我相信因好多限制，連燈管理團隊能力都有限，不過至少單聲先。
至於報警方面，我已經同一大班巴打處理緊，而大家可以幫手盡量cap低，有需要嘅我會搵方法收集番呢啲資料。

之前明確講過幾點落波嘅痴線佬，我同一班手足之後會盡量用方法pm你地，將備案編案畀你地。

不過作為資深登仔，我深知報警嘅作用相當有限......

為左追風原諒左黑警

乜9

氣象版lunch哥

真人真事？
上個網咁勞氣

咩料

叫黑警拉9放假料既假膠

係咪on9

on撚9

我講明3點落波 拉9我囉笨7

有預感呢篇野會變潮文

真係有ATV保加症架班友你估講笑咩

笑死, 以後爆閘報假數既全部可以報警

個壇唔通得返你班周圍笑人就覺得好高人一等既假膠就好笑咩

cctoy果單就真係好笑geh 呢獲我撐風撚 班幾點落波一d都唔好笑

做乜

蓋狗炒冷飯

我自己都唔記得

Ching幾癲

蓋清無貨賣要炒冷飯

蓋清炒冷飯想拉埋我落水

你講得冇錯，因為呢篇係兩年前嘅潮文

係
蓋狗低汁到震

蓋清

唔𨶙認得

佢似中度

樓主5會左佢地，一直冇嬲過係你自作多情

發生咩事

咩事報警

資深登仔

呢個風風眼勁撚靚

蓋清又柒

蓋清潛左

＃19做架兩

推一推

認得篇野

難分真與假...

yoyo陳晚同朗奴高文係美國工廠打邊爐果時發現新假期有人帶假撈入試場玩收音機聽幾時打風

孫哥撚到蓋狗成隻狗咁

樓主叫人抗爭但日日炒樓

如果其他人柒咗
再出呢個post會點

可唔可以講下咩事

我都想問

食飽飯冇屎屙

報警做咩？

你都好撚好笑

蓋狗又柒

笑撚到仆街

點解班風撚咁好笑？

做乜鳩

快搶1001

唔好推

屌你老母咪撚搞到連仔奶野，膠還膠自己死撚掂佢，呢個時勢仲玩報狗你有無撚腦？

蓋清小氣到係咁搞追風撚

新假期吹奏個間嘢執咗未

你自己都唔記得點出到一字不漏

【颱風追擊】1822號熱帶氣旋 山竹 MANGKHUT（26W）#27

#764

柒到

其他台有咩價值
連登根本剩係有波台就夠

成人台

你地醉有優物感